[{
      "question": "Quais desses é string?",
      "options": ["20", "\"Olá mundo\"", "Olá mundo", "'Olá mundo'"],
      "correctAnswer": "\\\"Olá mundo\\\""
    },
    {
      "question": "Qual é o resultado da expressão \"1\" + \"1\"",
      "options": ["11", "\"2\"", "\"11\"", "\"1 1\""],
      "correctAnswer": "\\\"11\\\""
    },
    {
      "question": "Qual a sintaxe correta para declarar uma função?",
      "options": ["func = myFunction() {}", "let myFunction = func() {}", "let func = myFunction() {}", "func myFunction() {}"],
      "correctAnswer": "func myFunction() {}"
    },
    {
      "question": "Quando não declaramos o tipo de retorno de uma função, qual é o retorno padrão?",
      "options": ["Void", "Int", "String", "nil"],
      "correctAnswer": "Void"
    },
    {
      "question": "Qual é a sintaxe correta para declarar um parâmetro?",
      "options": ["func myFunc(String message) {}", "func myFunc(let message = String) {}", "func myFunc(message String) {}", "func myFunc(message: String) {}"],
      "correctAnswer": "func myFunc(message: String) {}"
    },
    {
      "question": "Qual é o tipo de uma variavél String que pode aceitar nil?",
      "options": ["String", "String?", "Int", "Void"],
      "correctAnswer": "String?"
    },
    {
      "question": "Quando queremos declarar uma constante, qual palavra reservada devemos usar?",
      "options": ["var", "const", "let", "CONST"],
      "correctAnswer": "let"
    },
    {
      "question": "O que é um dicionário?",
      "options": ["É uma coleção que não aceita objetos repetidos",
      "É uma coleção ordenada com chave e valor", "É uma coleção não-ordenada com chave e valor", "É uma coleção que permite valores de tipos diferentes"],
      "correctAnswer": "É uma coleção não-ordenada com chave e valor"
    },
    {
      "question": "Qual o nome do tipo especial em Swift que é usado para declarar blocos ou funções anônimas?",
      "options": ["Lambda", "Block", "Closure", "Protocol"],
      "correctAnswer": "Closure"
    },
    {
      "question": "O que é um enum?",
      "options": ["É um conjunto de Strings", "É um tipo especial de String", "É um operador unário do tipo prefix", "Tipo definido pelo usuário para um grupo de valores relacionados"],
      "correctAnswer": "Tipo definido pelo usuário para um grupo de valores relacionados"
    },
    {
      "question": "O que uma extension não pode fazer?",
      "options": ["Adicionar novas funcionalidades", "Definir novos construtores", "Adicionar propriedades armazenadas", "Adicionar propriedades computadas"],
      "correctAnswer": "Adicionar propriedades armazenadas"
    },
    {
      "question": "Quando herdamos de uma classe e queremos chamar o seu construtor, usamos...",
      "options": ["main.init", "super.init", "self.init", "super"],
      "correctAnswer": "super.init"
    }
]
